[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [238] 老咸小氣過方丈

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

正評ed
反咸留名

留名

反咸力留名

LM

條尾

肛塞黎

社蓄留名

想揀言xx禮

心臟刷邊關好

想同小黑做愛 屌到佢反白眼

FBI

就黎燒晒D金果
係咪放棄張禮好D

一邊聽一邊好心酸

土著留名

流名

你整次十抽都要30石啦
唔用彩果爆體點有回報？

有3倍之風

濱崎步同好

睇🐼

派10石10果，仲有冇人屌

小黑嗰d一定喺🐼

無知一問其實係咪仲未派?

532,487,363
重有3x個位
新手求add

無得睇小黑

蒼月ADDED

美遊又有新cos

嗚呀 靜靜

樓主迷咸

收島風 2周年復刻魔伊

sl1400 added

Mkke ADDED

係時候要出哂咁多隻職伊莉雅比人抽

打一隻出一隻靈衣+換卡色

仲乜換左靜靜靈裝會變埋黑肉既

滿足唔同用家需要

黑肉蘿其實係上等貨黎

上面本h漫隻小黑好正

正話五點有data down以為真係畀你哋燈中有三池

得閒冇事做去J下姬川sup list
好多泳裝5寶

真係pool3

上面笑撚死

是但啦

都唔會抽

咁落力推藏藏藏同bitch
連寶具片都有

梅芙同藏藏藏

錢就識收 活動,ser,又搞唔好 on9

抽黑傻好過

岩啊

唔好屈我喎 大佬

真係有bitch 中左9成👍

又喺mo石同錢嗰陣先出藏藏藏

POOL3啊,恨到啦

抽你老母pool3咩咸川

睇到POOL3 心諗唔通真係有料到 禁入去一睇 屌你老母UP埋1001同TESLA丫笨

垃圾pool 狗都唔屌!

story 5星差佢一個呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

啲人比你哋燈走哂
笑死

追

Pool3
笑死唔笑死

開迷x比人抽好過

其實出啲咁既POOL邊個會抽
你話再出多次2016水著我肯定多人抽過呢個垃圾POOL

多謝大家燈pool3

不意外 靈衣都出埋 實比機會你抽隻人番黎玩換衫play

點解唔出埋x傻

仲要放個2P色寶片出黎

冇錢
打左去同咸川講叫佢唔好亂黎

同布姐一齊絕左版喇

抽垃圾

日替 睇路

係時候搵下一個祭品

軍服模都應該多2%人抽
除完同原本根本2P色分別;搵M豬抽

加絆禮裝點先有?

回坑半新手留名

咸川都係時候隱居啦...

第2次福袋時已經中咗梅芙
已經陪咗我成年了，你地加油

下個月復刻魔伊？

屌你老母個poo3完全撚狗

你可以唔抽

唔洗留錢POOL3可以ALLIN抽奶光了

根本2017夏日就係抽用黎抽奶光

POOL4 1001同迷X

想要水著阿周那

bam

算，留返下年懲人節先抽bitch

有無咁憎1001

扮咩 懲罰我姐

覺唔覺得舊劍開寶具好刺耳 果d叮叮聲

呢個pool3 笑左

可唔可以擺隻勁d既入pool3

如果有tesla都想抽下
但愛迪生就算

想比舊劍屌 好靚仔

呢個pool3 幾好

寶5

愛護大家荷包

窮撚廢青會嘗試一下

出咁多騎職比人抽係咪on99

屌 貞德黎既

好似你咁 中哂真係唔知點升好

係金膠儲備

見一隻賣一隻

1001都幾大波呀

串？

TM ACE 2015 VOL10料黎

武內已經係saber face既形狀

我知 咁岩TWITTER見到人PO 再PO多次上黎啫

就係想睇佢d saber face
佢唔畫依種face仲睇乜鬼武內

呢個pool3都算世界第一伏

社長:

上下pool 都未出禮裝 仲要分身都未打

合體

個人覺得學姐正左好多

啲人設圖好似都係舊野黎

黑絲女教師

真 呢隻我順眼好多

秋葉先係正左最多

秋葉

我果時去日本買既書黎
可想而知有幾耐

會唔會有返五月線

仲以為係新個本tm ace又貼舊野出黎

翡翠

30號先出

問題係以前既公主根本冇咁saber face

我真係唔鍾意新畫既公主，sor

跳票跳左去30號
邊有咁快有料到

叫我？

呢個咖哩學姐我可以

反咸力

Melty blood果陣最正

個新老師會唔會有得推

Daddy 買左架馬莎拉蒂比我做生日禮物, 叫我今年好快d考車牌, 不過我唔想學揸車, 可以點做?

放工開驚見到個pool 3真係笑左

咸川又撚月豬

唔學
走落去打番幾次灣岸就去考

賣左佢課金

尼祿巴係咪開台

10石撚一鑊
pool 3 又一鑊

死肥閪臭雞

比神父用As卡實變個哈桑王出黎

懷念道友樣

最後係神父+幻閃出場收大流士頭

請個司機囉

你條友又想搵祭品

萌新有野想問

唔係寶5左Nero咩

冇野想答

好惡

公主叫佐佐木畫啦
又短裙又saber face 冇晒霸氣

係

咸川幾時死

old seafood

見一個

想睇佢抽卡

唔好害人啦 果2個pool出D奇奇怪怪野 出4,5星都唔係pick up果D

有梅芙抽正呀
終於可以齊騎職

冇耐就出阿基里斯

唔好燈

其實打中阿基里斯個腳後跟係咪真係咁易？硬係覺得佢都真係太屈機

個pool3想笑死人咩..

證明左出衫會pick個人比你抽
黑貞快啲出新宿啦

想要黑呆小背心熱褲

咸川出個廢pool比面你地咋
出個人氣pool到時成班走去課
就真係終極撚狗啦

月廚乜pool都課架啦

牙潮屌打牙邊個無名英靈

呀潮個頭巾真係世界級潮

由細到大幫美遊換衫

我負責睇

嘩屌 個咩言峰綺禮碌野咁肉酸

報驚

點解C狐BB咁多本都無一本係同扎比子百合

伊莉雅我來守護

你抽中就守護架啦

柒夠未

夠薑就同我打翻場信長3分

乜信長仲有人玩架咩

挽跑online好過

11.2B

有冇人忍左成星期等到今日先課金抽

冇錯
唔打新信 S信

遲d又多幾個本命

射媽媽??

係
但通常呢個時候都係中飛哥

淫婦pool 有靈衣都唔想抽

想抽淫婦但係唔想抽藏藏藏

點解咸川出活動畀人話悶又死ser 仲夠膽出個垃圾徵費pool

屌你老母咸川
金凜係邊
一日反咸
一世反咸

有冇人依家個fgo進入靜止狀態
好想升人但咩都做唔到
冇曬d效率關 見到d料已經唔想郁

綺仔塊面想點

你之前太chur姐

喂 我真係打齊料喎 一張禮都冇??今次改左機率??

睇胡定欣算

港豬先睇cctvb

點忍得住唔攬

咸川: 打挑戰關都要用令咒既唔好話自己有玩FGO

連個天都唔鐘意我

プリズマ☆イリヤ アラーム

點解冇打過禮裝出黎 神父就已經好幾張....

打多兩條體就出架啦

放工 回家沖完涼就開台

準備call in

呢兩張咁廢突唔爆都罷

等左你很久了 master

金幣刷邊關好??

我想抽三星禮裝only

同我講野既話就少來這一套

只準州官放火

正一仆街黎，抵無寶五唔到小莫

睇多陣尼綠BB開台就訓

想要塊板

呢到兩塊板，你想要邊塊

一睇就知係男人

我刷第三區berserka果關

一陣尼祿你記得唔好較咁清
如果唔係我load唔到

其實 4個區跌d料數一樣???

刷幣最好刷就三區nobu

屌__ __ __

屌完中左

冇野做d撚樣可以刷下依個 正到仆街

你垃鳩圾上網我較到260都唔得la

480 OK既
我用data睇到

傻西 冇錢交寬頻阿

298$ 8mb屋企 村屋牙

我諗唔差得好遠掛 你睇下自己另外想要咩秘石/材料黎刷喇

終於出左禮裝
暫時讚美咸川一小時先

負皮/屌神父就會刷出禮裝

一陣爬文補番啲負皮
就黎要抽奶光了

今日個download資料乜撚嘢事，食咗我幾百mb流量

仲有廿日，得返200mb用

就返到去了

去邊

盾子果張廢

好似係去外國讀書

又中！

屌你老尾
仲未跌裝

邊有好幾張 得兩張咋嘛
比月神用幾好啊
呢張係咪算優待藍卡打手

老電 ?

藍卡打手都唔會點需要50np啦話 打一兩turn咩都滿

好似係

村屋得pccw架炸

入場即寶是常識吧

如果我住村屋寧願用個貴手機PLAN 用手機放WIFI算

系 年尾有得用波波

開工刷術石

睇到 快

禮裝唔係全攻擊力已經係死罪

3點拎埋10石allin媽媽

哈哈哈 一陣拎埋d石博埋佢

資源有限casterNero升完一技之後應該升爆2定3

打料升爆曬佢

好可惜呢隻三招都一定要升爆

重係1 1 1

yes

50分開始抽

又抽咩

3星禮裝

同你差唔多

吉時到,多謝大家支持,容我係到講返句開場白

神父我屌你老母!

謝謝

真係冇曬mood抽

Btw 都叫做終於突爆黑杯 可以掛出黎了

euro_kirei123: you best on9 HK

完左依個夏日之後都係盡量儲石算 廢事又唔派果

死歐洲佬

笑撚咗出聲

真心好笑

?

玩左年幾終於抽到龍之介

金槍

屌你奶光d靈基語音, 聽到都想扯

有冇手足有位加下新手

一見到你e句我都順便屌咗聲，然後

想

個撚個都寶五

加你?

依家d五星好似好易中咁 佢地

寶5未

你食屎

多謝大家

鬥少五星 夠薑就

weak

鬥多5星寶5 夠薑就

新手唔好嫌廢...

我輸

呢到咁多非洲人

我小薯實唔夠你多架 你地咁多五寶

我都輸

交個id黎

中！[black]風[/black]

鬥少五星款？

我祝咸川全體員工含家產

710 809 479

added

又射多劈乜撚都冇
反咸

RIP

我都諗緊課唔課

留個位，沖完涼add

課啦仲諗 祭品都幫你做埋
Wait what

睇下今晚邊個歐D

唔抽最歐

等緊金主翻屋企

仲差兩步就可以激推小松

比番d奶光媽媽我

兩pack 一隻奶光都冇，黎咗隻c 閃同蛋糕
仲話奶光up

又係我嚟R friend del咗3 4個未突爆絆禮裝
325052629
未開位嘅麻煩留返個名係度

神父唔係唔抽呀?

早d Weak聽朝返工搵錢比咸川
留名神父賽後佈告

開緊會傾緊

懷疑神父係港鐵員工

For the battles we have won
For the day we reach the sun
Gonna play it loud tonight

加左啦，仲高lv過我
我先124lv

203,508,258

見到揀csor正裝就add左

突爆第3張活動禮

哇

神父富佈戒課

抵制咸川 由你我做起

打左幾多條體

冇計
不過有幾種秘石都刷左50粒

上下部加埋換左2億5錢

比隻劍黑呆我都好丫

普池限定

10萬金幣
140lv的人都是怪物嗎

cls

兩個都巧型

佢係男人
希望唔好有新人入嚟俾佢呃到

新手求ADD FD 子
506 374 641
水著POOL先入坑的
得15個朋友子ONLY

洗眼

好想奶

肥貞

七大罪好冇睇

又係halcon依條友

有冇人記得一套漫畫 出左個幾月到
係講女主要上門賭錢 賭輸就H 贏就冇事
跟住個組織有個未輸過既女仔 佢個名好似係漫畫名裡面
第一集係賭抽鬼牌賭到對家不舉

痴女

梅伊的處女身?

唔錯

講緊邊套先
王道個套定咸濕個套

痴女白貞堅正

王道果套好垃圾wo

咸濕個套好睇,等第2季打柒七美德

佢問應該係咸個套

王道果套

王道果套D外傳幾好睇

點撚解可以咁折磨
on撚99
40幾果喇屌你老母
我求d咩呀
好貪心咩我

求一張禮姐大佬

好撚想死

無心流>all
唔好諗住就會跌

唉
人比人
比死人
根本係你拎晒我d禮

外傳冇睇
正傳睇左百幾集,無限戰力澎漲
成日都係你以為打低左我咩,我仲有隱藏實力牙 個套路

睇神父你鍾唔鍾意呢類

巴打我一陣add你
我都係水著入坑
聽日岩岩好入坑一周年

俾啲掙扎

燒神父好不好

g持

你當打料/錢順手打禮裝會好過d
打打下自然就跌

諗到淨係比換4張禮果條仆街
我祝你全家男人比人雞姦
女人永世輪迴去印度
d仔女全部係Mk仔女
老人家長命百歲但百病纏身

已經就黎燒晒我d果
睇住由60幾果燒到得返10幾
我真係唔知可以點

仲有兩三個位
有無高手old seafood可以加我

我對得住天地良心

妖尾流？睇一半棄左妖尾

THX BRO

冇睇妖尾唔sick

其實有咩識自叉50嘅快刷藍卡寶具角
唔係嘅話用illya老母仲有用

20石仲有冇人吊？

一陣話派錯石攞返走

正 夠石整個十抽

20粒石算你啦咸川

JTHK Added

11綠膠

夜欄人靜 係時候抽卡

之前一關跌2種禮個d活動先仆街
見到彩圈都仲未可以開心住
打返呢d一跌就一定係個張既舒服好多

石散人安落
成個水著活動無5星

不過抽埋最後一隻奶光
算

想寶5奶光

又抽咗42石+2符落海

不具合10石
維修時間10石+10果

公告有兩份

準備喂杯
唔寶5都寶5左
照用

點解泳裝pool抽埋抽埋咁多冇up既4四人

屌你課1pack抽奶光 歪到仆街

點解見到金卡術 出既係尼托術 差個字姐

十次四星
中得兩次奶光

寶五埋其他都係得寶3 奶光

寶0奶光
反咸反到下年

真係好多唔關事既走出黎

轉抽單PICK都可以中其他四星

反咸是一輩子的事

4次金卡
1張1001 2張童謠 1張奶光
歪撚到
下年再課金抽過 今次彈盡糧絕

1001咁撚好抽
勁多人成日射歪1001

4張4星 1張奶光 1張無頭 1張切丁 1張槍大公

最撚廢個隻咪最易歪

第一次見到童謠都覺得唔對路 早知收手聽朝再抽

到我了 今次唔開台獨抽抽算

係咪因為我用神父刷
所以出唔到禮

出左好多件阿叔都冇小恩禮

神父仲未上水話中咗

及時離場 120石重創
乜都冇 sleep

Del鳩咗佢囉

開始覺得呢到有啲人真心屌鳩神父

記得PICKUP四星都係得1%，兩隻PICKUP就每隻1%。

自從加左神父做FD子之後人都精神左
我撐你牙

大家話就話屌 都係9up下姐
你屌下我 我笑下你
dont認真

呢到有冇牙清sinoalice有公會可以john

我咪一樣重創

祖

出pool4未

I am not gay

戰勝歸來

早
成功食神父尾流寶2咗

互屌

放棄活動去刷錢餵杯算

個騎呆pool係咪pick常駐4星架？

真係有pool3

今日刷術石算 2周年都諗唔到會有咁多想升既術

今次咁多維護 就硬係唔延長個pool去到9月1號

睇黎POOL接POOL

堆餅又用完
好想有BOX刷

早

好撚眼訓

終於升完隻梅芙

收到風pool4 up 莫伯特斯拉

努力左一晚
終於終於

都係打唔撚到張禮
我屌你老母

送張比你囉

收島風有pool4

迷x

1001同電車雙pickup

Sorry

真心唔知1001同電車係邊個？

仆街
Weak到遲到

搭車手癢單抽中左

好彩術餅係修練入面最好刷

換曬了 都係無裝 算數

可能要換一啲棋番黎
依家有啲跌到得番60

一起身見派廿石
繼續反咸

早晨

派廿石跟手射左三十石落海

一世反咸

神父啱用

就係send出黎比神父

如果屌神父有五星我屌到你入地核牙

想買

買完真係怕比FBI捉

有2個位加好友, 麻煩留ID同名

手足你隻劍蘭都幾痴線...

仲未夠料升爆佢

巴打我ADD左你

早
事實證明屌神父會出五星
琴晚40人見證

出左d咩

今朝訓醒心入面屌完神父
單抽中

叫定fbi

真係work
我頭先都認證成功

我就是成功的例子

屌神父就未必有

但唔屌就一定無

岩岩屌完出左5星禮裝

差三百羊買伊莉雅個pack

差左個冧巴

FULL左

屌完發覺冇石抽

有理無理屌左先，當儲運

20粒賠石 7抽 無黑呆 乃光寶2

B害神父既原理就好似嗚門係妙木山吸收自然能量咁

吸

咁撚易中就唔駛課金啦dllm

我為求奶光我不擇手段

神父我而家要屌你 除褲 hehe

btw Daoko x 米津首 打上花火 好好聽

課金就會中咩

抽到中咪會中

iTunes 買左

隻水著黑saber要點用

好想搵女朋友一齊睇套戲

哪有女

差d想講打丁都要人教
一陣又比人話惡

NERO

我又抽
神父我屌你老母

祝你中

個低延遲protocol, 1秒左右既delay
以後開台應該正好多

唔抽 但照屌一屌神父先

海豹就咪撚應佢啦

hi

我屌撚死你啊神父

好多人仲係忍唔住應

神父過氣了
操盤豬比29倍

唔知邊個係邊個唔係

等緊海豹list

我mark 到post 10咋
好撚忙未有時間整

隔離隻死亡ALICE好難玩...完全唔明

我相信屌神父會成為一種熱潮

有種責任

9打就ok

都係為左A2同2B 辛辛苦苦留左5千石等今日
中左都唔識玩 放置算
真係唔明

刷到中白雪之後放置緊佢

呢種責任由我地去守護啦

屌你係FB睇到真係好撚好笑

能夠諗到咁複雜既玩法佢都算勁, 我比個叻佢

做乜貼我出黎

唔難玩，其實好易明但要玩得勁就要肝到仆街姐

本命仲肝唔夠咩 , 真係要J我立馬買膠黎J
BTW 如果有見到A2同2B 靚膠唔該提提我

其實海豹list可以邊到睇?

問另一個神父

AUTO驚

6萬幾戰，棄置中

四郎神父

佢係海豹之首

畫聖牌戰爭個畫師刷左4萬5金幣都未出裝

同路人

走去刷小圓好過, 但焰魔又未出

圓神焰魔依d應該就執先會出 你睇依家沙也加同杏子都冇就知

今まで沈黙を保っておりましたが…

お待たせしました！
ラブプラスシリーズ最新作『ラブプラスEVERY』始動です！

禮裝先出現, 仲痴線過FGO 看板娘

仆街神父, 阿福....

仲有五日就有新情報

又撚狗

咸川食屎狗

Extella2有d人設圖我都收貨架啦fate最正既時刻就係成班月廚一齊估新英靈真名

黑A個次真係笑到癲左

第一頁有得俾你重溫

下次畫舊屎寫名得啦

改名 DEL驚 自殺

奶光up
好想課呀

咸川可唔可以柒多鑊 差十石夠十抽

課啦望

For the battles we have won
For the day we reach the sun
Gonna pay it loud tonight

單抽曬佢啦

係中就一抽都中架啦

呢句真

十抽minpay

哇…

已經無野玩

過檔玩小圓

起唔到手呀 無事前既焰...
又唔中4星

每日都要屌下神父

有無巴打玩star ocean

唔好玩5就得了

執未

永續飛高

冇喇冇喇
拎訂走人

1000萬未

咸川下台未

點解戶松遙可以配到把聲咁淫賤

終於上到網
無比人del多謝咁多位
Btw
屌你啦 神父

屌神父
必出貨

多撚謝晒神父
屌你老母

痴線

中咩

宗介巴終於出到機

中左咩

新pool冇新士郎

屌 pool4

仆街 真係伊莉雅

ILLYA寶解
小黑技能強化\

小黑已經好撚勁喇WO 仲強化?

I am the bone of my sword

next

刁...冇小黑

以為會有平行世界士郎

又估中

神父又中！

757d

咸川唔係一條淨係識撚狗既濕鳩

之前個event都未開始玩
而家終於有機會拎小黑

媽媽

有小黑基本上打高文就唔駛升二家姐/月神

イリヤスフィール･フォン･アインツベルンおよびクロエ･フォン･アインツベルンの幕間の物語のAP消費量が、期間限定で1/2となります。

◆開催期間◆
2017年8月25日(金) 18:00～9月8日(金) 12:59まで

唔反咸了

果幾十張種火夠邊個食

幾時有講過比你拎

又可以睇神父撚狗

伊莉雅寶解唔知係咪好似白貞咁冇左個負作用呢

小黑仲有邊招要強化？
心眼

一世反咸

小黑真係無貨恩物，當年用佢清唔少關
有個女性特攻

真係有POOL4

9月8個event麻
寫住架喎

果邊都有人moon

唔復活動😭

上年架

明知實比人屌唔復活動
姐係有新活動

唔好復刻活動得唔得
一人送隻小黑咪算

個活動又係悶悶地個隻

因為我都moon緊出MH驚
但個價狗也不屌

faker安潔莉卡

買eshop 版
向零售說fuck

巨俠pick up

一定係美遊

送美遊就停止反咸至活動完結

唔係泳裝完即開event掛

今次真係大撚鑊 失曬預算

小黑補np加左伊莉亞限定強化成功率up(姐係必上3技）

開台呀拿，你76啦今次

嘩屌 唔撚比月廚休息

個BUFF手持孖妹先有用

等睇神父仆街

今次應該可以睇280p 神父台大爆死

144p 2mb上網

垃圾技

神父一早吸返晒d仙氣

當一個賭仔心急既時候
就係佢大爆死既時候

有咩機會一齊出場

唔出美游就冇事

貪勝不知輸

好想抽 但要留錢去旅行 skip

送美遊

個個都準備ALL IN 伊莉雅
我好期待睇大家抽
祝人人中伊莉雅
利申 我果隻伊莉雅差唔多陪左我成年了

回收石頭計劃

出衛宮大俠既話立即allin

又去邊玩人妖

你又有玩

邊條撚樣話伊莉雅由我保護
唔好又要我考古

唔改伊莉亞技同2圍，係咪放棄左治療？

美遊Where u?

咁樣撚法真係世界級

玩左一星期左右求大腿，
813,100,974

🇰🇵

不了

個buff on99咁 除非你話就出新職伊莉雅啫

爆死左,好想要伊莉雅呀
btw有無人add下新手/比我add下,玩左一個禮拜多啲,659 840 319

屠龍手足
即刻加u

韓國狗先去

抽得イリヤ 都唔係貪佢勁架啦

我有講過

小心立flag
一陣出夠7隻

有小黑拎咩？無單體弓
整隻黎都好

冇

小黑仲強化 唔撚係掛

寶五，你玩撚曬啦

G持
唔好益言xxx隻食屎狗

強化鳩野咋

屌完神父d運話黎就黎

好野,爆死左

引你落搭抽小學生

點解無啦啦又pick伊莉雅
有咩改動?

伊莉雅

你都抽

點解伊利雅冇泳裝？

邊有強化過

咸川：劇場版唔開留返拜山先開呀？

有冇個強化係buff在場所有tamamo?

冇小黑拎反咸

325052629
130小黑illya求加
終於唔係3.5

冇美游,我屌佢

又唔見左幾pack

係人都有

彈盡,唔抽了

之前想抽美遊裝俾C狐bb用中左

靈4圖已經係啦

等我一陣伊莉雅
依家打緊fq拎石

美遊裝真係唔錯
不過冇石了,唔追突了

想要殺式

量力而為

渣ga

我冇

渣架

你唔係人

唔怪得話咸川係撚狗 原來我都唔係人黎

講開又講, 係咪第一隻活動角buff?

佢個buff 根本唔算buff...

我知...

紳士合體

我好似岩岩係空境活動完果陣down呢隻game
奶光活動先首抽

禁個制就有架啦喎

仆街想抽

伊莉雅明明係caster
點解冇乜support技

唔識得用iPhone課
平時都係人地幫我課

又話守護人
垃撚圾

渣架屌你

幼閃變金閃

九月一無第二波伏兵就諗追寶2

準備好了

開台？

唔追啦
元氣大傷

四星美遊五星士郎

no

點解又出紅a比我

又變左做綠膠

垃圾

開圖鑑成功，縮沙
衛宮家差千子村正同雪山神女

收島風美遊1技廢怯少女領導力，2技單體補NP+防弱體，3技全體OC

我係偏向開圖鑑>追寶

係喎，要留set騎石比雪山神女

小黑終於要向loli組出手

岩岩先課完全set伊莉雅鬧鐘 過幾個鐘就話伊莉雅池
哪有錢

唔撚會再抽 垃撚圾

好彩對蘿莉完全0興趣
得靚仔吸引到me

後日就會見神父寶5+100

水着アルトリア［オルタ］ 考察中。Aランク帯が濃厚？
仲未抽到

可恨啊 比⚙️個on9嘲諷我

周末有馬會牙

都唔知點用好
Set得太低分又畀人屌

應該9月中-尾就千子村正，下年白懲 珀修斯
Are you ready

又燈

我有必中法 中係應該架

課到中

美遊呢

士郎呢d正義撚
比蘿莉地位更低

今年本來一路等緊水著閃閃
但可惜無出

伊莉雅有寶具本後有冇勁咗?

加個np率up 打星率up
但減攻減防仲係度,睇唔透

實有㗎

好過小恩

點都要有副作用嘅

愈嚟愈多單體寶寶解

伊莉雅寶具個紅卡UP係咪都有強化到

CALL左FBI

無啦
依家開心4人組
我覺得得迷X算係正式單飛
另外三個依然比咸川蝦緊
小恩 白貞 伊莉雅
單飛日子無期

伊莉雅真係好可愛
但係抽唔到

收島風 泳裝完即刻復刻魔伊
出美遊同士朗

白貞係d技柒
招寶具改左都勁左啦

白貞 現在好勁啦

活動角都可以改技 nobu見到曙光

可惜一打非servant就少兩招主動技

終於中第一隻尼祿bb

幫你招技加個buff比沖太

8/30 extella情報唔知又咩突發pool

140石全炒

打非servant就唔會用白貞
打高難先用

有C狐BB就停止反咸1日

常見的事

心口個switch制咩黎

心心眼

其實目標係2030
點知乜春都冇

睇下個post topic支旗

嗚呀 野中藍結婚呀

冇計啦

又魔力中毒

祝賀佢

又係一般人嘅勝利
應該都拍左拖好耐啦
扑野前一定洗乾淨菊花

人妻

Yui 彩圈術出C狐，陰公

抽唔到黑呆

課

琴日先講完個廢pool慳石，今日又黎撚狗

南丁心肺復蘇法

好想一口氣課10pack

do it

果個位笑左

Go

諗下算了 幻想下自己中
然後問銀時借隻寶五伊莉雅用算了

今次你老婆真喺唔啱

今晚教訓佢

For the ones we may become
For the battles we have won
For the day we reach the sun
Gonna pay it loud tonight

Just do it.gif

有美遊伏兵 不抽了

銀時巴仲有冇frd位

咁玩不如0課

無

如果我係野中藍老公
一定日日叫佢扮提拉米

等pool2美遊

抽

佢今晚唔洗旨意有得訓

我👂 正式宣佈進入養生期

神父唔喺唔寶五丫？

禾繼續打術石算了

術石真係好易出 差唔多場場都出

神父守護到伊莉雅未

咁搞法 會唔會有埋pool5架？殺呆

一入黎見到你貼起心癮, 即抽即中

兩儀式

掃一掃fd既sup list
唔只一堆尼祿寶五
黑呆寶五都一大堆

原來小黑強化左個個係強化成功率 點解會係俾呢樣野小黑呢 諗唔透

見到芙蘭咁萌就好想哭

指定伊莉亞成功率
咁你明啦，LLC隊

咁樣救iliya d技真係嚇呆左

Loli嚟講我只愛一個

你行開啲啦

唔好傷害小蘿莉plz

原來係用黎救伊莉碓3技
但有咩用,抗debuff個效果擋唔到寶具個減攻減防debuff

你究竟有冇用過???

快點！

有,冇仔細研究

點會抗唔到

已經冇曬形象

好在冇抽條撚樣返黎ntr我d囡

一開始用我試過抗唔到,唔通有bug

中左 佢就係我係game入面既化身 啊嘶~~

係咪上唔到個弱體buff

70%機率賦予弱體無效狀態(1次)
你自己上唔到個弱智咋

福爾摩斯 有身份證都會有

你冇伊莉雅牙

5星男人得2隻 2隻就夠哂數

做咩冇啦啦有伊莉雅抽

咸川: 最後一隻tamamo係男人黎

特斯拉 亞周那

一隻都嫌多
仲要係福袋亞周那
我寧願要1001

就算TAMAMO9有男人最多都4星 TAMAMO本體最多好似舊劍咁平行世界性轉

又死死下ser 跟住話有data down

差個杯，快d 出多個活動

黑貞都係

課左一pack 抽伊莉雅
抽到最後十抽終於中
清袋0石

之所以係男人
係因為佢係依到其中一位手足

又提

唔跌禮

岩岩掃到你隻寶五黑傻

升都冇升過

曬左 應該要比我抽到

依個係我入坑後第1個活動黎
俾下面抽下

同埋個陣唔知自己會抽中餵撚哂d肥俾隻騎凜

水著NOBU升個呢都咁多野講

課金抽定石ac剩石

對沖田語音又NOBA左

課金 我一開始冇用石ac玩
有日晏就心血來潮開左account就課左個福袋中撚左印度弓

印度弓真係灰過石灰
咁樣我都唔忍心話你寶五了

你兩隻寶5好意思話人

我岩岩入坑個陣朋友話而家做緊日替pickup 叫我睇下中意咩英靈
我話恩奇都 佢話唔係女人黎
然後儲哂彈藥諗住抽黑槍傻 結果中撚左福佬

我開ser玩到宜家都係得2隻寶5咋

想像唔到男人版講mikon 既樣

依家可以係咁穩定3rd刷修練 感動

言xx禮

咸川已經俾面你了 請繼續

等緊黑白槍傻

禾刀係

恩奇都不男不女
不過新手前期都係寧願抽d大大力既先會玩得舒服d
我見你咁快寶五黑傻都嚇親
一係課重金 一係就強運

分唔到你地邊句真邊句假

神父幾點抽 無野做 等緊你
可以睇到1點

唔抽 冇錢
上次隻尼祿都唔係我自己抽
我都係幫人抽

我個陣第一日就玩抽福袋 見到咁差d唔想玩了

慣咗鳥長期用新出嘅cd幫新選組搵資金買泳衣

NOBU

其實點解你覺得阿周那差過1001

男人

個陣岩岩玩唔知道仲有隻咁嘔心既黑肉

仲唔快d買返隻天下布武～2017summer.ver g持下

幾時同龍娘尼祿合作

暫時淨喺想同沖太/細佬/侄女合作

福袋抽中你會更想死
我都唔知點解果時會走去抽不夜城個POOL

我開ser到而家一隻寶5都未有,好自卑

巨乳會令人迷失
（利申：個陣都俾鬼迷去左抽1001）

見到靈4黑肉 同佢個肥屎忽忍唔撚住

有冇機會復刻埋魔伊EVENT
想要小黑

係都空境先...

d合作EVENT好似冇乜點復刻過

收到風 美遊世界版魔伊event
子金閃靈裝

估唔到咁多人都忍唔到1001

利申 禾都係 順手係果個pool抽醫生裝

我忍到,點知佢亂入

其實日本有冇人問過咸川會唔會復刻

未打牛腳 用梅林係咪會收皮

以前越廢 buff得越勁 依家都唔撚buff既
梅林霸權永世

山翁單挑

復刻得多佢又冇時間搞新野

其實D復刻唔連住咁出應該無人屌

我要小黑呀
我要恬恬小黑的裸足

依家好想見到無心法師出金箱冇心 我應該係癡左線

咁堅?

竟然缺術餅

銀時寶五山翁秒過

一定有伏兵event順便推埋illya靈衣

忍唔住笑 以前呢隻illya係故事黑影個陣 d人狂估係隻唔知乜野

瞓咗無睇
神父pool4寶5未

當年好少上嚟睇post

前兩隻靈衣都好2p色feel
有無啲特別啲

新宿黑傻黑貞幾時先肯出

唔係

呢啲人氣角靈衣解放權一定係金方

無錢了
買左gffmc wing zero

illya

屌用寶2山翁輕鬆屌